[reddit][twitter]我整咗做 meme，跪求大家幫手推

幫推
雖然啲外國人未必好知邊個係carrie或者香港發生咩事

推